又話鬼佬好團結，點解GME係咁跌 ？

最鐘意踩低香港人/對香港人失望的連登仔回應下

其實真係冇可能上到三萬幾

冇

個個gme上腦

Reddit 講哂 exit strategy幾時要走，連登仔淨係識踩低香港人唔團結

所以呢單野點會成功

屌 鬼佬咁貪生怕死
未打仗就諗定點撤退
死撚硬啦

唔俾個夢來
點叫你SH

人地好團結咁呃人入場接貨乍

鬼佬不嬲口一套做就另一套
班gme撚未同過鬼佬相處過

wsb 都講到明最好先賣少少 0 成本先 sh，唔好盲目追貨，連登仔400蚊賣貨都要俾人屌分化

另類自卑囉

我call班勇武轉頭入嚟咬鳩你

By 財經台巴打 discord channel

原理同大帽山上邊有人插光復香港旗差唔多

放個d係連登仔
Wsb唔會出賣手足

搵到機會踩香港人，0成本點解唔做

鬼佬不嬲好撚奸
Gme撚mnc都無做過好心唔好講垃圾

香港：快啲買定口罩
鬼佬：口罩無用
一早知連登同香港人高質啲

成班人有被害妄想症 以為個個都想佢地輸錢

呢幾日咪團結出貨

好團結咁走哂